【J圖】我屌你班連登仔，唔止無腦，仲要J啲墊pat女警！？

J圖呀，屌你老母。
唔好講咩政見個啲，連欣賞女人胴體嘅審美眼光都無。

哋屎啦！